政府譴責提倡港獨及侮辱國旗行為

政府譴責提倡港獨及侮辱國旗行為
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就今日（十二月二十二日）有集會人士揮動港獨旗幟，發表港獨言論，並把國旗拆下丟在地上，特區政府發言人強烈譴責有關行為，並指違法人士須負上刑責。

發言人指出，‪香港特別行政區‬的憲制及法律地位十分清晰。《基本法》第一條指出，‪香港特別行政區‬是中華人民共和國不可分離的部分。《基本法》第十二條列明，‪香港特別行政區‬是中華人民共和國的一個享有高度自治權的地方行政區域，直轄於中央人民政府。「一國兩制」、「港人治港」、高度自治是中華人民共和國對香港的既定基本方針政策。

他説：「提倡香港獨立不符合香港特別行政區在《基本法》下的憲制及法律地位、不符合香港社會的整體和長遠利益，亦與國家對香港既定的基本方針政策相抵觸。」

發言人強調，國旗是國家的象徵和標誌。根據《國旗及國徽條例》，任何人公開及故意以焚燒、毀損、塗劃、玷污、踐踏等方式侮辱國旗或國徽，即屬犯罪，一經定罪，可被罰款五萬元及監禁三年。

完
2019年12月22日（星期日）
香港時間21時39分

香港獨立，唯一出路

今日個集會令政府咁大反應

香港獨立 唯一出路

學埋口交部啲嘢

想為今次反應過大搵藉口 ?

好撚驚呀

---------------------
香港獨立，唯一出路

同埋，今日嘅集會係關注uyghurs！不要被港共spin走！！！

逢係敵人反對嘅
即係代表手足做得岩

屌，明槍明馬係鏡頭前鳩拉鳩打

一燒阿爺 衝出嚟快過衝鋒21

所以Facebook有班怕事嘅割乜撚割，點解唔識得改善下？和理非出到去要有覺悟係cover前線做嘢，唔該你哋留意下戰術啦。

其實有無人留意過啲曱甴喺咩位衝出來？

有人講野所以打壓人

Did it right!

開始驚了，證明做啱咗

下次燒中共黨旗先，效果一樣得黎港共次次都唔敢講。

發言人出黎蒲下頭先啦，成日喱埋9UP

網上左膠論:
未是時候, 沒軍隊點算, 獨立唔急得！但唔準廣傳新思維, 要跟個套, 否則就是鬼

和你慳： 自組罷買團

幫手加

好耐冇譴責過，好掛住呢篇嘢啊。

新疆單野都唔及獨派八字真言
仲諗住港共話集會人士向中共作出不實指控

左膠：美國唔鍾意獨立

事實：美國國策就係要放支共血，明知你係要獨立都會過所有制裁act

---------------------
香港獨立，唯一出路

做對了

一國兩制基本法不符合香港的根本利益。

規模細細已經仲大反應過128遊行
證明做對了

哦？係咩？

香港獨立 唯一出路

香港獨立，唯一出路
網上左膠論:
香港未是時候獨立
香港沒軍隊
香港獨立唔急得
唔準講香港獨立, 要跟主流民意。
香港獨立係鬼係共諜。

春袋

獨派識玩啦, 主題唔講獨, 但是參加者高呼獨立
繼續講我支持普選, 亦支持獨立,
兩者沒衝突, 因為都是要支支死左先有可能

香港獨立，唯一出路
港
獨
立
，
唯
一
出
路

香
港
獨
立

唯
一
出
路

唔敢提新疆

香
港
獨
立

實
現
普
選

獨派識玩啦, 主題唔講獨, 但是參加者高呼獨立
繼續講我支持普選, 亦支持獨立,
兩者沒衝突, 因為都是要中共倒台先有可能

其實冇燒到

有咩好提, 國際社會都扮睇唔到

又copy and paste

關港獨咩事，嗰集會講維吾爾人

回一回帶，踢旗隻狗炒咗未先?

又做岩左

咁點解仲唔立23條？

走啦
---------------------
香港獨立，唯一出路

唔敢講維吾爾

又驚了

做對了
香港獨立
唯一出路

以焚燒、毀損、塗劃、玷污、踐踏 無一樣中喎

人手頂置
---------------------
香港獨立，唯一出路

爺你老母

明顯春袋
香港獨立，唯一出路

元順帝同朱元璋講大元律例

我支持香港獨立 你們可以打我了

但內容同主題不符，見到有d人早走

東突厥呢？
80萬人都係哦一句
今次

好耐冇見過

香港獨立 香港獨立

好大反應喎

提倡香港不獨立不符合港人在人權法下的自由普世價值、不符合香港社會的整體和長遠利益，亦與世界對香港既定的人權方針精神相抵觸。

JD畀你共產黨玩到冇效仲噏乜柒基本法
又冇條約基礎 又冇法治精神 又冇邏輯冇常識

香港獨立 唯一岀路
銘記在心 世世代代

On9

假如台灣政府有日做左啲啲去宣佈正式修憲，叫做台灣 ，廢除「中華民國」中國嘅稱號
嗰時或者香港可以借啲E

幾驚佢唔出聲

不如等人氣再勁啲
等外國人幫我地集會，主題係香港獨立
將個力量由外對內

留意返佢篇嘢係新聞處同政府割緊席，篇嘢只係講「發言人」指乜，唔代表新聞處立場。

唔關事, 連登一樣有人講自己早走
悶到抽筋

突發：Twitter #boycottMadeInChina上咗Trending

認住831幫警甴殘殺手足兇手

香港獨立支旗已經舉左好耐, 依家先發現新大陸咁

燒黨旗啦

屌你老母禁撚錯正皮

香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命

我驚到瀨屎啦
屌你老母

香港獨立
而家唔嗌遲早無命嗌

去到後面真係有d悶

SAD BUT TURE

True

全中

---------------------
香港獨立，唯一出路

手足好波
天滅中共

春袋 所以港獨 天滅CCP E D 應該發大黎玩

On9正苦

敵人反對的

香港獨立，唯一出路。
消滅中華，再造坤乾。

咁緊張支旗，食屎啦警畜

12.23 19:00星火不息集會 愛丁堡
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見（已取消）
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦大遊行

推！

敵人反對的......

閱

[black]香港獨立 唯一出路[/black]

敵人反對的
香港獨立

點解推唔上去

唔小心跌左落地又咁岩唔小心燒著
黑警都會仆街啦
人誰無過呀！

班狗柒到過黎仲要搵唔到塊旗

兜左個圈比人撚左鑊先搵到

一提到東突厥 支那敏感到

獨立旗又唔係今日先舉

擊中春袋

香港獨立吧，完

手足講左基本法並不是港人定制，地位有限

香港獨立
唯一出路

港共風向：港獨，辱旗

一字不提集會係支持維吾爾族

欲滅共匪中華盡，坤乾位正華夷改。
陰陽知時君臣易，朝覲香港八方來。
得遇聖君天下治，紅花開盡白花開。

感謝港共表揚
敵人反對代表做對

完全明晒點解今日班狗咁大反應

敵人反對的，我們

香港獨立，唯一出路。

香港獨立，台灣獨立，東突厥獨立，圖博獨立內，蒙古獨立

pull

?

甴近平

香
港
獨
立

南蒙古先啱

敵人反對的,

香港獨立，唯一出路

早走係因為個賓賓出嚟 好悶場 所以走咗咋
烏堡主同李卓人演講都冇悶場呀

又係唔撚括住高度自治

竟然咁有反應 即係好驚港獨發芽 鳩叫香港獨立

已經腳震 唔怪得咁多人唔比人討論 唔比人叫啦

革命尚未成功 同志仍需努力

【正式宣佈】 12.25 SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

嗌都未嗌過就比人 武力打壓 甚至殺害

又真係幾無辜

完

關港共撚事咩
訴求就聽唔到 港獨就聽到

推

個賓賓真係CLS，講D野完全無內容，一味叫人touch your own heart, Hong Kong is a good place, hope peace come to Hong Kong... Translate做中文就變成藍絲基督徒講既野
搞手係咪睇一次搞function？下次注意下嘉賓背景同演講內容

快撚D立23條，無膽立就同我收聲。

上半場 我去過咁多次集會最撚精彩

會唔會係一個trap? 之前佢哋成日係大陸吹香港人搞港獨，煽動國民情緒，而家大條道理講你哋真係搞港獨⋯⋯

我講一個最大嘅trap畀你聽：
一國兩制，高度自治